男朋友話要冷靜幾日.....

我地係咪唔會有機會好返嫁啦

有無人試過冷靜完係可以好返

呢幾日天氣係冷啲
春天佢暖架啦

有排先春天 今日第二日 我已經好辛苦

之前都係咁

開暖爐俾佢

等佢call完g就冷靜了

我都想 好想知佢今日過成點

後尾點

喱幾日係要冷靜吓

好睇男朋友取向同依附性格
如果平時都冷淡內向嘅話都幾大鑊

分手 同我一齊
我愛你❤️

當你認真，你做過乜黎？
出黎開post唔講故點得呢

扑完之後要冷靜

赤口啊

佢不嬲wts都冷淡d。。。。。

都係要比佢靜左先
沖動即時去揾好大機會仲衰

呢兩個星期大家做野都忙 少左傾計 我前幾日係電話話過佢 之後琴日就開始唔搵了

早左喎今年

幾日 姐係幾多日

咁你話過佢乜？

入聖人mode就冷靜到

面對面呢？都係內向？邊個做主導多

講埋冷靜嘅事緣啊

一齊左幾耐？

大家做完一日野冇乜點傾偈 夜晚黑都唔傾多陣電話

exactly 琴晚發生左同類事件
樓主tg 交換下意見？

佢話冷靜果時無講
你又無提，就等下佢幾時揾番你
4-5日？ 我都唔知
我等左1晚直接去揾佢
就直接完左

佢做主動多 我哋做嘢真係太忙 今年都仲未見過面。。。
面對面嘅時候我哋係超多嘢講超開心 一到wts呢d就係咁

就係我話完佢之後 我成日遲覆佢因為我嬲 之後前日我好遲先覆佢佢就開始藍take我

一個月

咁可以聽佢講冷靜幾日 然後買下野食上門搵佢
如果佢whatsapp冷淡就避免網上交情了

kousjoker
Come on !!!

可能我都會係咁。。。。

天氣咁凍, nothing a warm hug can’t fix

我初戀果次就係咁樣 又係冷淡之後冷靜幾日 買嘢食去到佢樓下 跟住佢叫我以後都唔使咁做 就完了 我唔敢再做呢樣野

我真係好想攬住佢好掛住佢

如果咁撚閪呢啲仔要黎都罷啦
你得㗎

好難等每日都好辛苦

who fucking cares?

咁咪由佢冷靜下，你有你忙去做其它野囉

冷靜完咪分手
真係愛你就唔會話要冷靜啦

一個月要生要死

個次真係好撚傷心

之前佢話想我比幾日佢 等佢quit曬啲social media冷靜下
過左一星期忍唔住搵返佢佢就已讀不回我了

一路做嘢都係諗住呢樣野 唔開心到我老細睇得出仲走來開解我

諗住佢我乜都做唔到
依家放工啦 今晚返到去可能又喊一晚

其實我嘅直覺都係咁樣覺得

個腦一有時間就會諗
訓醒就諗 訓前又諗 半夜醒咗又秒諗

好sad...

完全係咁樣

我明啊

無得救的

一個月感情有幾深呀
早d識過個愛自己既好過

冷靜幾日 然後分手

我老細今日開解我嗰陣話 點解我唔做自己 想講咩想搵佢咪搵 佢無啦啦開始唔覆我都冇理過我感受 點解我仲要好似好明白好理解佢咁樣比時間佢

第二句我好似有啲認同

好撚辛苦
點解啲人咁忍心咁冷酷

只好搵多啲野做分下心
共勉之

你幾大？
你縛佢越緊越易分

我理解佢 比時間佢 就佢
佢又有冇理解過我 比時間我 就我

太凍 要冷幾日

啱呀
有心解決問題就一齊平心靜氣講清楚
冷乜野靜
冷靜完個問題就會冇左？
仲要就佢？靜完我都心淡啦

唔好浪費時間係唔愛自己既人身上

唉 無再推 拉

兒登情侶

佢無視咗你

其實我喺度諗 佢會咁樣樣兩日都唔搵都冇理過我感受

我22

完全係咁 。。
你都試過？

同你一樣

冷靜左4年 仲冷靜緊

有 但一齊返唔代表分手問題會消失

其實會唔會你直接問清楚你男友會有效過上連登問

忍唔住笑咗對唔住

你睇吓你幾失敗
香港點會有可能女被男飛
你哋究竟發生咩事

我依家咪就係喺度等嗰個
好撚想搵佢 但又要忍手

幫手拉啦！

樓主要冷靜下

你再推我就死俾你睇！

咪癲啦 冷咩靜 新女痴身咪同你講冷靜下

我就係唔知應該點問先好。。。。。

拉

等咗幾耐

冇嘢睇啊

我決定今晚打一段嘢俾佢
如果佢都係唔覆手 我就直接分手了

正
分手同我一齊 我愛你❤️

冷靜直接咁問

898

不如你開個暖爐再決定

問佢係咪想分手？

一話要冷靜 基本上都無得救

放心我好暖❤️

但係好似你咁講佢係一個鍾意面對面交流嘅男仔
可能你親自去搵佢結果會唔同啲呢

er 幾日掛
但其實中途有忍唔住搵佢傾咗兩句

喂 屌你老母 入返嚟睇吓

#90啊！ 推啦！

我同ex分手都係咁
前晚話冷靜下
第二日忍唔唔住想搵佢
跟住就話諗得好清楚想分手
過一排佢又搵我傾番計
我都冇lur佢
好彩最後冇一齊番
唔係就識唔到而家既老公

我唔知可以係邊度搵到佢。。。。。
我真係唔敢再做啲去屋企樓下嘅嘢 有陰影

你有條理咁講你對二人冷戰既憂慮同感受，感性上表達

你冷靜咁問佢佢而家係咩想法咩打算

唔好自己自己胡思亂想，進行有效溝通，唔好幫佢諗埋。

佢有冇應你先

同而家嘅老公相處點啊

咁你索性send message比佢啦睇吓佢點樣覆

呢一個講法真係幾好 我會參考
多謝你

要有心理準備架啦 真心
唔好chur

一陣食完飯我就會send
好緊張 手腳都震晒

祝樓主成功
等上面隻肥豬冇運行

hea應 仲撚傷
我唔應該咁心急搵佢

春天分手秋天會習慣....

推呀屌

等多幾日鳩痕就會搵返你，唔會既話就分手

平常心啦唔夾就唔夾
有咩事返嚟講 我哋幫你分擔

加埋5g有冇18醉

千其唔好 攞黎賤

搵過第二個啦
d仔大撚把

笑死

幾日到底係幾多日 1秒都嫌多

就係試過。。 。。
好撚慘

但其實如果真係鍾意 真係會咁忍心兩日都唔搵我咩

會同鍾意唔鍾意冇關係
咁我覺得你send message俾佢又冇害嘅 都係溝通嘅一種
最緊要唔好貶低自己就得

我都係，女朋友早排話唔夾，想分開
溝通完一輪，一齊返
依加又開始疏遠

有d野拖都係冇用，我寧願大家三口六面講清楚

等佢同其他女女取陣暖就得

你地幾耐扑一次野、佢幾耐打次丁？

可能佢話想冷靜一下係比個心理準備你分手，又或者引導你講。

利申：前兩任都話冷靜一下，結果被飛

分手架勒

含翻暖佢就唔洗冷靜

其實我都好明樓主感受，我男朋友一有咩事就話見面岀黎先講，但係我自己個人比較有咩就想快啲解決，冷靜幾日我都做唔到。

我都係咁，好少用短訊，見面有意思好多

睇下呢幾日屌厭條新女未

rap

前排冷靜完分左手

大家嘈完先冷靜唔好咩？

冷靜 = 已經冇氣同你傾

冷靜幾日.....祝你好運

Tick

拍拖玩tinder?

建議比啲時間人 佢唔愛你 就算你做啲咩佢都唔會理你
我早排男朋友都話要啲時間靜下諗下
之後隔咗幾日佢主動搵返我

d男人係咪個個都係咁，乜9都話冷靜，又唔肯傾，冷靜你條毛咩，你自己冷靜好撚爽既時候有無諗過對方等你既感受，十足比人等審判咁會茶飯不思

我覺得成日叫冷靜既人根本係自私，你叫人等你冷靜幾日先，有無諗過對方會點諗？就算對方有錯，你唔可以試下同對方溝通咩？點解一定要冷靜先？

以前拍過幾次拖都係對方話要冷靜
我每次都係傻傻的等等左成個禮拜自己忍唔住sd msg/屋企樓下等條友 然後條友既回覆都係話諗清楚大家唔夾

你老細好好

Btw試過唔知兩次定三次
最長佢話冷靜一個月，兩星期左右開始like返我d po回我story
仲一齊緊，呢排好sweet

其實講得冷靜都係想分手 又驚一下子話分手你會煩9住佢所以先話冷靜下 啲仆街覺得攤左一段時間先正式講分手會容易甩身啲

玩夠就冷靜完

如果傾親都嘈冷靜下你覺得有冇問題？

當年我都係用冷靜幾日呢4個字黎分手

樓主放手啦

我今日同佢講左分手啦 正式完左了

有d傷心 不過唔緊要 總會遇到更好的
大家都要加油呀

你提出？

文盲？

唔理解啫 睇樓主嘅口吻唔似會想主動分

冷下冷下就咩都無

係我主動嫁 唔想再等 如果真係鍾意我 嬲都唔使留咁多日啦 我已經打咗好多野比佢 話俾佢聽我好願意去溝通去協調 都冇反應 證明已經唔鍾意我 無謂勉強

佢冇挽留?有冇講咩

我男朋友都係鐘意要時間冷靜嘅人
最長試過兩星期
有時可能係佢真係想靜一靜，諗清楚個問題同埋大家嘅關係係點
呢啲時候chur佢佢反而更加覺得你煩
最重要我覺得係要佢比個時間我，我唔會無了期係到等

佢話要冷靜 即係你之前同佢發生衝突/小問題
佢要離開你一段時間 諗點樣解決/修補關係

對唔住 無了

咩星座
佢就係冇比時間我 痴撚線等到幾時

我嘅角度係覺得 如果你真係鍾意我 我講咁多嘢冇理由一句都唔應

每時每刻覆佢 佢好反感
佢要私人空間

唔緊要啦 都分咗手

白羊 第一次拍拖
佢都係無比時間我，所以直接問佢，當然語法唔好咁掘
我同男友鬧交我都好鐘意打成篇野比佢，佢有時真係會覆返一大段野比我，有時好似你男友咁只係講幾句/對唔住就無
但我覺得唔代表佢唔鐘意你，只係佢想靜靜地諗返你地個問題，好多時諗完佢地就會無事

我知等嘅時間你會好難受，你就當自己都休息一下靜一靜，諗下將來可以做啲咩幫助到你地嘅關係

唔好咁易放棄，兩個人可以一齊係好難得

但係我多謝佢呢段時間嘅照顧嗰啲 仲希望佢之後可以完成夢想 之後佢先講對唔住 咁唔係已經分咗手啦咩。。。。。

我講咗多謝佢*

咁突然頭先同你講 ??

唔知你男友係咩性格
但我男友講對唔住多數係佢對我真係好內疚先會講
其實聽得出佢唔係唔愛你，佢講出對唔住有時可能佢比你更傷心

咩叫冷靜幾日？攞返控制權，有咩聽日講清楚，唔講就算！

已經講咗啦今晚 我講咗分手啦

講咗就唔好返轉頭喇 一個月感情啫..
呢刻係sad啲 好快無事

利申 同你一樣都提出分手

唔拖泥帶水，俾個叻你

講黎聽下